真係小氣？C朗取消關注拉莫斯IG

祖雲達斯喺意甲主場以2:1擊敗薩斯索羅，C朗包辦兩個入球當然開心，不過有傳媒發現，原來C朗嘅Instagram已經取消關注部分皇家馬德里球員，包括同佢並肩作戰多年嘅沙治奧拉莫斯，懷疑佢又玩小氣。

C朗臨時甩底冇出席歐聯分組賽抽籤儀式，據講原因係，佢知道自己失落上季歐聯最佳球員大獎，所以嬲豬玩失蹤，點知話口未完，傳媒又踢爆佢取消關注沙治奧拉莫斯、丹尼爾卡華積、丹尼施巴路斯同馬里安奴戴亞斯，懷疑佢玩小氣同皇馬割席。

雖然C朗嘅IG依然有關注莫迪歷同馬些路，但傳媒覺得佢因為嬲皇馬唔挽留佢，已經對銀河艦隊死心，加上沙治奧拉莫斯喺歐聯分組賽抽籤儀式上，疑似更支持莫迪歷當選世界足球先生，又暗踩C朗鍾意借網上輿論造勢，結果咪搞成咁囉！

洗撚俾面牆頭草臭閪

真愛馬些路

我要走啦

咁你咪走

牙朗

拉莫狗

樓主好有心機，會幫手highlight重點方便大家速讀 騎哥要學下

la concha de tu madre